{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 강나루황토집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせには基準人数に対する料金があり、超過すると追加料金が発生することをお知らせします。 追加で要請された人数はペンション管理人と相談する必要があり、宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超える入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、ご予約の際はご注意ください。 ただし、ペットと一緒に入室可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、これによる重複予約は優先され、ペンション側は責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 チェックイン後はIPTV/WiFiを利用でき、キッチンと客室は禁煙です。 バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができ、ペットと一緒に食事もできます。 駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約には基準人数に対する料金が含まれていますか？",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超えた場合、追加料金が発生します。追加で要請された人数はペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金が発生することがあります。また、付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約は優先され、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に利用できるものはありますか？",
            "answer": "チェックイン後はIPTV/WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。また、ペットと一緒に食事もできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 459
    }
}